［真係估國家］抓海星拍照 游客被抨破壞海洋生物

（亞庇27日訊）亞洲游客疑在美人魚島游玩時，抓海星上船拍照，引起導游界和網民不滿，指責游客行為破壞海洋生物。

一名本地潛水教練今日在社交媒體上傳一張照片，可見數名身穿比基尼的女游客坐在船上，手中拿著海星開心合影。

該名教練更貼文指責游客破壞海洋資源及不尊重保育類海洋生物，於是他決定把她們的惡行廣傳，讓她們”成名”。

根據經常帶團到美人魚島的導游指出，照片上出現的救生衣，印有美人魚島其中一家旅行社的名字。

據他了解，該事件是數天前發生在美人魚島。

有關貼文上傳後，被網民廣泛流傳和討論，除了非議游客不負責任的行為 ，也有人認為導游與船員應該及時勸阻，而不是成為幫兇，替游客拍照。

最前條女十足啲AV幫五六個男人含撚嗰時咁